波台挑戰賽 蓋清/N賓 vs 宇城飛

波台挑戰賽
蓋清/N賓 vs 宇城飛

盤口：主1.1 客2.5

莊：我

歡迎下注

主其他1000

蓋清win place 1000

我賭1條撚 客
係咪賠返2.5條撚俾我先

刷多d角ok?
牆角拳頭大/腳大？

蓋清

主3000

贏到先算啦

貢串

最新消息
手套王鋼gum決定出戰

宇城飛1粒鐘內夠膽出黎 我即刻同你打

侵埋手套王ok?

咁串串貢 信唔信我打巢你

宜家轉左做咩盤呀

鋼ching夠屌打

1球鋼清

讓拳主 -10 @ 100000

好彩